點睇啲人係唔係都要打電話過嚟

明知最憎人打電話過嚟 點解有whatsapp唔用打過嚟問一句幾個字嘅嘢點解唔whatsapp

咁你又聽

屌你老母成日都唔睇WHATSAPP咁咪打畀係囉

電話唔係拎黎債咁買黎托?
唔撚想聽電話唔撚識開飛行mode?
唔撚想聽唔撚識cut佢線?
唔撚想聽唔識當面屌柒佢?

比較憎wtsapp telegram 係咁錄音果d 撚屌多d

所以我無聽 直接cut佢線

秒覆㗎打電話係條友嘅壞習慣嚟

咁你就直接同佢講啦係到屌

點解咁得意假設我係度屌等於無當面同佢講當面講咗都係咁頭先blacklist埋

打電話好過次次錄幾十秒錄音過嚟

咁你講埋出黎 大家好理解啲嘅

嗰啲正一撚樣黎

你好啊 小老帽

哈囉 傻閪

陪我傾計ok？

好攰瞓先

大個左覺得一定係有啲咩好緊要嘅事先會打電話

依家除左屋企人好少有fd無啦啦打黎啲fd見我唔覆wtsapp就會打電話黎 但係一聽就會cut線純粹係用電話響提下你睇wtsapp